天地有正氣 PTGF唔係雞！

ptgf不能算雞......ptgf！......賣感情的事，能算雞嘛？

賣感情的雞

PTGF睜大眼睛說，“你怎麽這樣憑空污人清白……”“什么清白？我前天親眼見你DM了雞蟲的ig。”PTGF便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“PTGF不能算雞……PTGF！……賣感情的事，能算雞麽？”接連便是難懂的話，什么“窈窕淑女”，什么“800$拖次手”之類，引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

sad but true

孔乙g?